放過自己 談何容易

我唔知點解有時會諗起佢
一個事隔兩年
但都係無一齊嘅女仔
而家各有各精彩
經常有一陣空虛感

講真果句 我一直都後悔緊
只係我唔想低頭面對
果一年半的春夏秋冬

考公開試的時候
我唔想阻到佢溫書
而我都不顧一切地學習
以致無法兼顧到佢的感受

我唔識珍惜自己擁有的一切
佢係一個好靦腆的女仔
只因佢好唔容易先錄音
我開心左成日

果年我生日
已經係差唔多要考試
佢帶住十幾個chocolate pie
模彷成蛋糕到我家為我慶生

但我總是覺得
我不值得擁有 不值得信任
的確 人家長那麼好看
清澈如水 芳香如花
我這臭男人 才不配她呢
每次想起提起
都只會默默祝福她
一切安好 我便心滿意足了

但最近 我仍然放唔低佢
琴晚仲要夢到佢
明明大家亳無瓜葛關連
大家都各行各路咁耐
我有女朋友（認真鍾意）
佢亦都有鍾意嘅人
點解 係咪呢世都再解決唔到

我潛意識覺得一定要活得比佢好
就算我同佢住同一幢樓
但係都唔會再相見
點解我仲會咁計較
錯過就係錯過
唔知點樣先可以釋懷到
思前戀後
係咪要block左佢先無事

有時真係幾撚辛苦
我究竟悔疚緊啲咩

我們
與後來的我們
只有感情是我們無法控制
也許是我們必須經歷的
讓時間處理吧
讓忙碌吞噬吧